國安法秋後算帳，鍵戰網軍出動喇

Twitter戰線

做任務救人, 國際關注越多被國安擄走嘅無辜市民就越安全

國際戰線要人,方法好簡單,follow依個小白鼠先生,每日開佢page碌落去佢轉咩你like & forward就得

推

PUSH

推推

push

之鋒twitter，求大家幫手retweet

終於忍唔住

一個鐘後，黑警國安局將會開記者會講佢地綁架學生動源嘅人。

Twitter要人

推.........

Comment + like + retweet

你唔反抗 美國佬真係唔會幫你

香港獨立，全黨死清光

Tui

做哂任務
入黎幫手推po

Push!!

屌 推呀

Push

P

Pish

729 大圍新邨前學生動員成員被搜屋現場!!!!!

我地可以做嘅係令更多人知

通常呢啲就冇人推

gogogo

推了like了

pish

鍵盤戰士出動

起身救手足啦各位

香港冇曬呢班後生仔女就乜都冇

推！！！

救仔女啦

唔好當Reddit 戰線係condom 啊

[Reddit 線唔夠人呀] 首個 Reddit task 精選上線啦!

PPRB趕走娛賓 社區前 蛋蛋 高登

所有在場記者需要出示記者證

push this post

[Twitter戰線] 前學生動源召集人鍾翰林被控「煽動他人分裂國家」

入面有好多link 啊啊啊 等緊大家入嚟

push 屌你老母國安法

Tui
話俾全世界知

鍵盤要人

推推推推

幫手twitter啦，盡一分力，我地可以做既已經唔多，再唔幫手就乜都冇

Twitter 戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

推呢個

Twitter 戰線

Retweeted

救人呀

幫手推呀

全面發動

互推

[求下大家今晚一人一po全力推] 狗官蘇文隆老屈21歲地盤學徒 囚 18 個月

國安入屋拉學生Retweet link⋯求下大家幫手retweet推上國際

永屌國安狗及中柒共

Up

Bump

like + retweet

急了

行動post 置頂

推爆佢

已retweet’s

Twitter 會唔會犯國安法

而家拉個低調既先，西方唔出手就可以拉大佬gphone，之後就集中營etc

不過，你睇下中共根本日日回緊血，隻隻新股幾千倍超購，個個送錢俾阿爺洗，一日美國唔撚swift，一日共產黨都仲係最大贏家。

pish please

出動了

咁都上唔到熱門......

唔通國安法執行比立法，反而無咁令人擔心？

係咪開始習慣？

分化post反而上熱門

行動post反而無熱門？

屌完無得堂食未

架車係見過伽

呢個post最集中,最多twitter link

被人拉左，唔會係無得堂吃咁簡單

手足要人啊

我都要

？

成日fb都係講無得堂吃好慘

同一架車來

國際線！！！

洗返佢地版

dont push

盡力

機制問題

‪#HKGestapo‬
‪#NationalSecurityLaw ‬
‪#StandWithHongKong ‬
‪#Chinazi ‬
‪#FreeWorldEnemy‬

佢篇文幾時寫

推推推

禁個制姐 大家幫下手

咁勁
不過要 comment 㗎

push and retweeted!!!

推同tag #CCPsecuritylaw

推呀！！

Rt晒先好瞓

推光復香港 時代革命

外國手足緊急呼籲大家上Twitter推hashtag #2

tui

推願榮光歸香港

Push
愈多人知被拉果幾個就愈安全呀

push

咪再理出面五毛o的miss pun post